大埔墟站Busking影片爆紅 天水圍女歌手唱出街頭好聲音

近年有不少街頭藝人在大街小巷中表演，facebook群組「Tai Po 大埔」有數位網民，上載一名街頭歌手昨晚6時許，在東鐵大埔墟站唱歌的片段。該些影片至今獲4300個轉載、逾7000個讚好。原來，該名歌手是已參與街頭演唱3年的Judas，本身住在天水圍的她，以往一直有在不同地方表演，例如天水圍、屯門、元朗等等。

從影片可見，Judas拿起結他自彈自唱，唱着鄭秀文的《唯獨你是不可取替》，又形容這是她的「首本名曲」，她唱完之後亦有不少途人鼓掌。Judas當晚亦在其fb上貼文，感謝大埔的聽眾，又指感受到大埔的人情味，更說日後會在再到這裏演唱。

上載影片的網民Noel Forest指，曾經在fb看過她在大圍唱歌的片段，已覺得她唱得很好。昨天從Judas的fb知道她會來大埔，所以就特意前去欣賞，是第一次現場親身聽她唱歌。該位網民大讚Judas聲音「自然樸實，富有感情，很有感染力」，聽歌時感受到她用心地唱，很感動。不少網民都在影片下留言大讚Judas的歌喉，有網民形容她的歌聲「勁正」，甚至有人認為她「勁過好多歌手」。

Judas接受《明報》訪問時，當時有幾十人駐足觀賞，途人都圍着她聽歌。對於她唱歌的影片爆紅，她說感到幸運，又感謝網民對她的支持。Judas認為，街頭是一個能讓她隨心隨意表演的舞台，但直言在街頭表演很具挑戰，她解釋：「街上每個人都可以讚我、彈我，隨時投訴都得，所以我要更加努力去表現自己，盡量得到每一位街上嘅人嘅認同。」

Judas說，自己亦有寫歌，但平日在街頭就未有演唱該些曲目，期望日後可以開始更多自己的創作，改良好再唱給大家聽。

係咪應該放條youtube link出黎比人聽下佢把聲呀

就咁睇張相以為係男仔

D記者乜都加個「爆紅」落去

點爆紅 法呀, 睇過...............

邊撚個識呀？

Tb

女歌手

Judas: 出賣耶穌嗰個？

聽過佢live 雖然tb樣但無可否認係幾好聽幾舒服

琴晚有人比條片我睇 佢把聲好女人好溫柔
把聲配佢個造型 好⋯⋯特別

盲反但又支持本土的連登又出手啦

又係死tb

樓上有d係咪未聽過judas唱歌？

佢真係唔知點解可以吸引到人停低聽佢唱

佢喺銀座唱實有幾十個人睇，隔離就拍晒烏蠅

果日一聽 痴線 好聽到on9
從來未有busker咁吸引我

女人？

之前起又一城遠處聽到有條女唱歌，把聲好正

跟住心諗 : 哇，把聲咁正，個樣一定好撚索！！

之後狗衝去睇

一望

屌…ＴＢ

即閃

女

舊名財可通神

[url]林鄭當選慶祝區🎊 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

好普通ja喎大佬 只不過busking來講好過自以爲唱得好聽但走撚曬音班mk

之前已經有人炒過一次，依家又黎

報警拉柒呢啲死乞兒啦

條女係大埔group自己放段片上去之後隔兩日搵fd再放佢段片

咁撚樣造馬都上到報紙

講真大把有樣唱得又好過佢
咁點解我要聽個Miss nobody仲要係個MK TB

台灣D女明星 都成日用呢招上位

自己放自己既片上網, 扮係網民 放上網
跟住再搵記者 報導

宣傳手法嚟姐 係唔好聽嘅 點推都係垃圾
呢個 以賣唱層面嚟講 佢係好聽嘅

唔算普通啦掛 。。 樣柒就無爭議姐

Tb仆街死

tb死全家

邊撚度爆紅？

唱普通4/4既口水歌
編曲又悶

咁都上到位

佢唱歌真係好好聽

on9, 紅你老母咩

佢把聲完全唔櫬佢個樣

音樂台都見到軌

我咩都睇下

其實只係而家多數果d "busking"都好難聽

嗰日等fd聽咗一陣其實真係唔差

連登仔咁撚鍾意反
抵香港冇人敢講夢想

個樣好殘

林二汶

追你老母夢咩
企係條街鳩嗌下阻撚住晒又話追夢

本身有班人都係到暗黑化連登
唱得好就話樣唔得，再唔係tb同樣炒埋一碟去講去酸
總之點都要吹毛求疵，有部份當然係心理唔健康既連登仔
亦有一部份幫連登建立'另類'形象

歌手唱歌好聽最重要，囉TB嚟抹黑，好撚低裝

幾好聽 正皮

真係好聽喎

我第一下喺fb開條片嚟睇
我以為係惡搞
以為佢播人聲掃chord

講真嗰句 又真係好聽喎 把聲真係加左好多分
試下唔好用個樣就認定一個人既能力啦 好聽就會多人留意 唔好聽既炒作黎都冇用

中國歌唱節目盲選呢個設定幾好，真係靠聽聲去揀人（撇除劇本做馬 )

見到Tb

負評 上一頁

大圍站聽過一個tb好撚靚聲，係咪九成係佢

唔知佢點宣傳 但佢唱歌係好聽既平心而論

cls樓上淨係識踩人地tb果班其實有冇聽過人地唱

你試下唔望YOUTUBE, 只聽聲,

其實好OK囉

聲係好ok
但個樣真係唔得 成個道友咁

無謂t唔tb啦，以歌論歌，
覺得佢唱得好嘅咪俾個like囉

自做可恥

屌咩
而家聽歌定睇樣呀

屌成日對人唔對事
果頭支持本土
依頭又踩街頭文化
唱歌好聽既又話人個樣
樣掂又會話平胸
有樣有身材又話人臭雞博出位

好普通咋喎
扁哂無哩層次

聽吓王菲或者陳奕迅比較吓啦

女版Tommy

有把靚聲通常個樣都柒

aggeaedsrfascvas

我覺得真係幾好
起碼好過海傍鳩唱個堆先
其實佢執執個樣
化個精神既妝容
已經差好遠la

選美咩家陣 樓上班死on9

翻鄉下啦 爆紅

屌人地已經係係街頭唱，唔係做歌星
聽歌就聽歌啦，又樣衰又tb做乜撚

再講就算自己post都係一個宣傳手法姐，唔好聽點會咁多like and share 姐

最後，連登唔係世界中心 連登仔唔知唔代表唔紅

雖然我都未聽過，但唔會一黎單單打打
又唔係睇到佢人格有問題

淨係tb呢一點已經冇討論價值啦屌

係都唔用呢2個比較啦 下話
業餘黎講好過好多依家所謂既歌手啦

我淨係知響隧道都仲要開喇叭，嘈到仆街

at17 , 林二汶把聲

btw, 香港地 唱歌好聽 除非有個靚樣陪隨啦

否則真係最無用既技能嚟
無人欣賞都算
去唱K , 班 frd 都唔會因為你唱得好聽而搵你唱多啲

琴日行過見到咁多人仲以為咩事

聲okay
但明顯唔夠氣

邊有大家吹到咁好聽
只係唔難聽唔叫好聽
我聽咗十幾秒覺得普通就關咗

如果佢唔係TB 用返女仔打扮會好好多

又吹奏垃圾

唔好聽喎

岩岩聽張學友同佢比較
真係差d

邊撚度女

咪即係乞衣
同旺角啲大媽有咩分別

路過聽過佢唱

Exactly

食神：你有d潛質架，不過整左容先再講

好聽
搞咩黑眼圈咁大

連登仔幾咁低質,見到TB見到天水圍就乜都屌左先,乜撚野都唔睇真D唔了解,你屌無問題,了解左先啦
連登咁既質素,含得撚啦

有條友留言話早幾個月簽左公司

大把酒廊pub妹都係咁聲
你無個人特色都係無特別唔會長久

真係好唔撚認同佢講話人地搵佢唔比錢佢
佢就話唔撚同意
成件事好撚柒 好撚自大
係香港玩音樂搵唔到食？ 屌你老母
但唔係用音樂黎賺錢囉

唱功好撚普通嘅一個死tb

冇睇樣聽聲係幾好聽，但睇一睇個樣原來係TB
真心不了

把聲幾靚 溫柔舒服
但無辦法睇到外表真係會屌一聲

第一次聽嗰陣覺得嗰個男仔居然可以唱到咁似女仔，原來tb黎

幾好聽

好簽唔簽簽司徒夾帶